[佛系蝗馬] 緣份到了 最後就有12碼

見到班賤種狗咁激，以為咩事？

原來又黑哨

2016,2017,2018 都係咁
而且又係黑完 即係波台狂出幾個鐘頭post
用幾十個post講到自己幾咁合理，幾咁公平

年年如是

今場補時十二碼算好了
上年表演梅開二越

駁唔到

傻系王騎

連登想得罪賤種想比人bin c?

你呢隻疤狗仔好肉酸

屌蝗黑哨=疤

咁都黑哨？

賤蝗係痴撚線架嘛

疤狗仔上水了

年年都有新奇事

永遠都有12碼射

永遠皇黑就放大黎講，拜黑左球烏龍又唔講

講真，前兩年決賽對馬體會個球入波的確係黑返黎
但上年拜仁根本互相都有，唔係話你黑我就我可以黑你，只不過拜仁迷成日無視佢地得益而剩係話黑哨，波係要成場睇，如果個球烏龍計越位，之後唔一會出現之後d 入波
所以上年拜仁迷無視自己得益真係有d 無理，當然皇馬都有得益地方而可以出線
至於今場無咩爭議性啦掛...

收水啦 撐自己隊波撐到私私縮縮咁

笑咩？撐自己隊波撐到私私縮縮不如唔好撐啦 笑

講人話無人理

同王騎講人話？唔好玩啦Ching

咁得閒
不過建議你睇清楚啲我係邊隊球迷

係係係
唔應該嗌你疤狗
應該嗌你雜種狗會貼切你個身分多啲

去其它隊po度屌下波都唔得
惡過共產黨

㩒個都要俾人屌
係咪痴撚咗線

我無話唔得喎 我話緊你隻雜種狗撐自己隊波都唔敢大大聲撐要係度私私縮縮啊

起人底就睇清楚啲我係邊隊球迷
唔好鬧鳩賤種蝗就話人係疤迷

發覺贏完波再爆完人閘，講嘢都寧些大聲d

好少見人爭議得益都發哂癲咁
蝗迷不意外

你話係咪係囉 你唔認我都無計

十二碼=黑哨

yes 你哋隻五五開爆鳩疤狗閘

理性球迷
不過同樣有人話當年紅abidal係球證做樣要比返得益車仔，咁都講得出就知有班盲反點都係jer住冇乜好講。不過皇fans多，有人講黑就成班圍屌到仆街。

其實我都係皇迷...好少上連登波台咁解...

去疤度屌下波都有錯
想知有咩問題

無
咁到時我去你哋度屌下波咪話我爆閘喎

十二碼皇者

佛系皇馬 傻系疤菜

一齊睇波一齊屌波有咩所謂
拜蝗 拜疤又唔係咩死敵
理解唔到點解咁大反應
分清楚搞事同屌波嘅分別先啦

yes 只係特別鍾意同疤狗屌波
平時走入人哋度巴迷巴迷咁
轉個頭係度疤狗疤狗

笑死 2018年仲有人執著於呢啲稱呼
我地夠自稱拜狗
如果你有單字拜嘅貶義咪分享下
被人話賤種蝗嬲嬲豬？

你自己自稱又點同話人
你唔介意=人地唔介意？
我做咩要嬲
凳啲疤迷慘 當你係疤迷 你當人疤狗

收嗲啦拜狗

咩球迷都睇歐聯架啦
入去屌兩句波姐
鬼認得我咩
講到我好似成日去人地度咁
得啲蝗迷先成日咁心計

係係係 你話唔係咪唔係囉
被人捉到就話人心計
上面有人叫你收皮啊
你收皮啦

收嗲先啱

你話係就係？
無理無據齋吹
兩隻賤種蝗係度圍爐大撚哂
你話呢度蝗po 我咪尊重下你哋走囉

仲踢乜春,直接比個冠軍皇算啦

佢都皇啊？ 善用起底功能啦
啱先仲猛咁叫人用
搵到都無理無據
真係好肉酸

咁麻煩不了
無你隻蝗狗咁好心機起留言
原來所謂理據係去疤po叫巴塞攻
講咗咁耐都係得呢句

yes
好人好姐入去做咩？公海無得屌波所以而去疤區留言做疤迷 ？
不如你叫扭駄啦 咁鍾意擺左擺右
拜迷真係多雜種狗
王騎一隻 你又一隻

就係公海無得屌波先入去
依家先理解到
唔夠你哋賤種蝗嚟
去拜區度逐個留言俾負評

係啊 個日無其他po 無中立區
得疤區可以被你屌波咁橙
真係難為你要走入疤狗狗竇屌波
洗撚畀負評你咩 呢啲垃圾聯賽真係搵鬼睇
幾時買哂成個德甲嘅球員啊？

你哋蝗迷覺得疤區係狗竇關我咩事
得啦得啦除咗西甲其他聯賽都係垃圾呀嘛
所以你哋先做四弟呀嘛
我哋買得起 唔抵得
好過蝗好想買利雲但買唔到

正路嘅 上年有隊垃圾啊 紅色衫 輸被四弟輸到碌哂地 唔知係邊個聯賽嘅一哥呢？又會咁撚廢都有
洗唔抵得你哋咩 我哋買星個陣 你哋係邊？
Sor啊 我哋唔想要㗎 係利雲開口話想黎

吓 上年我自己都買皇馬贏
見拜仲用緊2R就知無得打啦
係估唔到你哋要紅牌*2 再拖到加時
仲要梅開二越先贏
累我輸錢
再講蝗點會唔係最勁
淨係兩閘+兩個中場已經玩哂
完全唔明點解你會笑拜輸

個場你咪撚同我講越位啦
維度耳黑撚咗個12碼返黎自己炒咗
拉膠烏龍個球傳被梅拿個陣已經越咗位
呢啲又睇唔到？
唔勁
我哋四弟黎 你哋一哥啊嘛係咪
通行都知啦

真心話皇馬勁都發晦氣
梅開二越就話咪撚講越位
原來皇馬迷真係會覺得自己無問題
以為你哋都會覺得不死人太過分添
利雲平排越位 牙朗越咗成個身位就無
都唔明皇馬明明公認實力最勁都要黑哨
最搞笑係皇迷真係會當睇唔到

笑咗 大家都有得益講到自己受害者畀人黑
睇到 我睇到啊 我都睇到你哋都有得益囉

叫緊你咪出黎扮受害者呀傻仔，拜自己都有兩個得益唔會講，皇得益就黑哨，拜得益就應該係誤判，一定係咁

又盲撐 啲賤種蝗真係麻撚煩
不如數下邊隊得益多？
講到自己好清白咁
睇咗咁耐波係人都知不死人點都無事
牙朗無視越位
仲要強行將拜有得益同蝗黑哨拉埋嚟講
搞清楚邏輯關係先啦
淨係講返果場
你直接話拜有得益所以拜都黑哨我咪無聲出囉傻仔

無講到好清白邊到有講到皇清白
好似你係度講到皇兩個越位入球但拜無得益咁
你邊隻眼睇到我話皇無得益，講緊就係兩上年兩隊都有得益入球仲要都係兩個只係球12碼你唔入
然後比你講到我盲撐
拜狗真係多傻仔on9
講緊拜都有兩個得益叫你咪扮受害者原來可以比你屈到我話皇無得益

原來得益係用次數計
好 就用返你個邏輯
牙朗越兩次 拜越烏龍一次 十二碼一次
然後vidal鏟中波都照吹紅牌
而不死人同樣動作就口頭警告
請問依家次數係幾對幾
都唔明你班傻鳩係咪智力有問題
明明得益完講句三分已袋就無人有聲出

傻閪仲敢出黎

蝗為左贏真係無恥到